文匯報:高鐵gogogo 市民high high high 丫 屌你阿爺正仆街

白：
五毛呀 你唔返學我唔怪你呀
你High春藥high到神神化化
精液就流到上腦
好心你學下我咁 有一技傍身
賺正經錢 咁呀你𠝹女都𠝹得應d丫
有錢就叫支那雞 冇錢就識剩打飛機
你睇下 你俾人屌到「發」「發」聲呀
祖宗都俾人屌到彈出彈入 we嘩鬼叫 屌你老母幾折墜呀

高鐵GOGOGO 冇鳩用又放係街
爺爺YO YO YO 做你老豆冇陰功
市民HIGH HIGH HIGH 同你講野氣都嘥
屳家DIE DIE DIE 吖 屌你阿爺正仆街

你老豆我十零歲就係國際上揚威
個介紹人係我清朝時期嘅一名老死
佢老豆原來係貴族 仲有女皇做保證
咁香港就自然升格世界一線城市

你花名叫終國 柒出國際四圍撲
貪 污 走 資 冇錢fing就亂咁掠
你硬過高鐵線 睇見真係好想嘔
過咗一陣泛民唔知點解係咁拍曬手

高鐵GOGOGO 冇鳩用又放係街
爺爺YO YO YO 做你老豆冇陰功呀
市民HIGH HIGH HIGH 同你講野氣都嘥
屳家DIE DIE DIE 吖 屌你阿爺正仆街

我百毒不侵 因為我都好小心
鐵膠乜你咁笨柒架 唔理乜都走去搭既
你就死呀 昂居居 丫 走去搵命搏
你應該果頭近呀搶買 地府飛
你未出世係條精蟲另一半係卵
估唔到你唔精反而做左一粒懵卵

你話我經常High 其實搭高鐵你更high
咁至多傻閪黎買
Fly High fly high fly high go die go die...

搭高鐵情況可以話係Radom natural die
個場就迫到陷哂市民中伏很想cry
我仲夢到動車相撞趁地林葬哂係街
如果唔係咁樣黨哪有錢將你養大

高鐵GOGOGO 冇鳩用又放係街
爺爺YO YO YO 做你老豆冇陰功
市民HIGH HIGH HIGH 同你講野氣都嘥
屳家DIE DIE DIE 吖 屌你阿爺正仆街

推到有人唱

LM

推到伊光唱

D詞鳩撚到

D詞咁鳩搵教會牧師都唔撚識唱啦

越睇越好好笑

雖然最緊要果2句唔岩音
不過文匯報填詞架喎
俾下面啦

過咗一陣泛民唔知點解係咁拍曬手

Qbear老友呢

笑撚死我

啱音

痴撚線

鬼才

推

是蚊high high high

乜撚野標題黎 小學生作品?

可唔可以比到個純音樂我 😂

標題第三句夠精警

好似漏左段

屌你

郭富城嘅弱？

有聲

屌

標題寫左原曲都要問

丫，原來改左少少

睇下連登有人唱先定高登有人唱先

聽日報紙頭條就係香港媒體嘅照妖鏡

LIHKG @ Android

留名

有無人唱

好耐無見到既高質改編歌

推到有巴打唱

高鐵 Gone Gone Gone
港人 Ha Ha Ha

笑到嘔血

Lm

文匯d人

d詞 牧師都唔掂

lm 到有片

正

Masterpiece

好正 但係少左段

掂

柒報幫手改埋歌詞

吖！小你阿爺正仆街

都唔岩音

屳家die die die

邊間教會

啲詞改得冇得彈，啱音又壓韻，仲要勁啜核

正氣歌

好撚憨尻 笑死我

radom?

首歌好正

召喚漏奶

高級黑
睇黎有敵對勢力滲透文匯報

random natural die

有聲 我個腦自動唱左出黎

我思疑樓主係梁柏堅

忍唔住跟住唱

郭富城嘅弱

一邊睇一邊耳仔有尹光把聲

推到尹光唱

差d想去梁柏堅ig睇佢係咪又醉撚左走黎填詞

邊間教會?

好耐冇出現過

屌你老母

諗起呢句

歌詞唔岩音 也可盡情地唱吧

勁

高登一早有人改哂成首啱音押韻

一睇標題就知你想點

劣

我覺得咁on9都幾過癮 反正都係拎黎笑

祖宗都俾人屌到彈出彈入 we嘩鬼叫 屌你老母幾折墜呀

好似呢d咁 真係好好笑

丫 屌你阿爺正仆街

高汁

Splm

留名等聽

好撚高質

要尹光把聲先有味道

Radom natural die

呢d詞先正

D詞好正

Pish

CLS

見到標題已經估到會改，無諗過成首改好曬

不過好似漏咗一小段

若果福田高鐵站以至相關地區能夠撥歸香港（當然實施埋一地兩檢啦），那麼九龍、香港島、新界都可以有一個高鐵站

無線新聞台講體育新聞嗰人用左呢句黎做旁白 波就gogogo 球員就high high high

屌你阿爺正仆街

少理老蕭

可以send比杜汶澤整MV都好

痴撚線
推到有MV

尹光邊敢唱，用返尹光啲聲混音得唔得？

通車翌日勁跌四成 乘搭港人不足一萬
高鐵客量Down Down Down